如果無珍惜 點解會傷心

曾經有個一齊左四年幾既男朋友
當時既我好愛好愛佢
但係佢一次又一次講大話搵其他女
有幾多次我都原諒幾多次
天真到以為佢總有一日會改
其實本性難移 就算俾幾多時間你都係一樣
我累了放手了 你其實都無珍惜過我
有咩資格講你受傷
請你放過我亦都放過你自己
傷害太多 唔想一一提起
利申:藍絲

Gay

非gay